통신 관련 클래스 : TransactionClass.swift
 (서버 API 측 파라미터 설정에 따라 sendTransaction 변경이 필요할 수 있습니다.)

콘텐츠 전문 호출 메소드 : TransactionClass.swift_sendAPI
 (CentralViewController.swift 에 샘플이 있습니다.)

확장(Extension) 관련 : CommonSwift.swift

세션 관련 : SessionManager.h



